（緊急）立場直播，將軍澳狗屋拉左人

得立場一個播緊，景琳樓下